做寵物美容既你

請問你地係邊度買架餐？
你地平均收入大概幾多？

Hi